[大家真係要入黎]撚狗唔係要屌

啱啱聽到金鐘有人屌狗就比人拉咗所以打呢篇文

依家班狗擺明大曬，佢有拘捕權又有炮，真係真係真係唔可以硬碰，同佢理論真係冇可能（理性，有智慧嘅都唔會做狗啦) ，所以所以所以對住班狗更加要忍，學杜生講，對住狗要扮有禮貌同尊重（班狗好受）

撚狗大法係要忍唔好屌，班狗最鐘意有人同佢吠，越嬲越過癮，用扮傻黎對應狗吠，例如傻笑，九唔搭八，千其唔好同佢有正常交流

撚狗原則
好似玩123紅綠燈咁，佢喺度，我唔喐，佢唔喺度，我做乜都得

當佢見啲人有唔正常反應時，反而會思考下

阿蛇你越鐘意嘅，我就越唔做，咬我食呀啊蛇

忠告 唔好太膠

忍住呀

唔好再屌 唔好再出聲
直接掉野 閃

令狗認為笑 係恥笑緊佢

用手推

用腳推

有冇人推

冇人推

1/10

2/10

3/10

4/10